中国正能量：武漢肺炎疫情如果在歐洲國家，早就崩潰了

武漢肺炎肆虐，中國啟動正面宣傳，強調「當前國內的情況，如果放在歐洲國家，早就崩潰了」，學者指出，這種宣傳對非菁英大眾可能有一點影響力，但只會增加疫情受害者的憤怒。

自10日起，一則肯定中國政府在疫情中強勢作為的通訊軟體微信對話截圖開始流傳網路，而後相關報導登上人民網等有官方色彩的網站，近日則又變成短影片平台「抖音」的內容，分別由不同的人對著鏡頭講述同樣的腳本，幾乎一字不差，顯見背後有官方的宣傳動員。

這個截圖畫面內容說，他和移民歐洲的朋友聊完，對方表示，「當前國內的情況，如果放在歐洲國家，早就崩潰了。國外是小政府，大社會，出了事政府管不了那麼多，全靠老百姓自己想辦法應對，老百姓沒辦法了，只能去教堂禱告，求助上帝。像國內這樣又是封城，又是全民居家隔離，在國外根本做不到，不出一個禮拜就天下大亂了。」

「但是看看我們現在，水不停，電不停，暖不停，通信不停，生活物資供應不停，上億人在家居家隔離，病了有人管，社會秩序不亂，國家機器運轉正常，有條不紊地應對， 這在國外是不敢想像的。可以說， 當今世界，只有中國能做到如此，美國也不行。」

這篇對話還說，「雖然遇到了疫情，但是我們也生活在中國歷史上最好的時代，我們每個人雖然也焦慮，但是每個人都相信一定會戰『疫』成功」。

專研傳播的北京外國語大學退休教授展江透過電話告訴中央社記者，中國社會沒有真正的民調，很難說這樣的輿論究竟有多少影響力、疫情中的主流民意為何。

在微信上搜尋，也有自媒體反對上述「這次病毒若發生在歐美國家會大亂」的說法，指出國外的預警和社會保障體系更為完全，不過，相關文章很快被刪文。

玩過瘟疫公司都知放喺中國係最易贏，常識嚟

首先 歐洲人唔會食蝙蝠

FF too much

係，個瘟疫會崩潰
邊似得中國，係個國家崩潰

至多食蝸牛...

中國崩潰都更犀利
只係唔比民眾同世界知
咁就以為自己好醒
睇下歐洲同中共笑到最後

political masturbation

臨死打下J囉，都打唔到幾多次喇

放喺其他地方邊有咁多隱瞞同搶物資
親自部署 親自搞大災情
呢樣就真係無幾個國家做到

點講都逃避唔到現實

歐洲d 食用蝸牛養架
中國人得人驚在於食野生動物

首先佢地要捉李文亮8個，屈佢地造謠，先可以有呢個瘟疫

佢地真係唔撚識，歐洲地幾大，人口幾多?
人口密集程度根本唔撚一樣
邊似得支那撚明知有病都周圍走同相信黨
加埋瞞報呢味野得中國獨有
有幾個似沙士，佢地唔撚報上去就等落台啦
邊似得支那爆到瞞唔住先開始做野

去教堂禱告，求助上帝都比信共產黨更能防疫

歐洲不會衰到做個病毒諗住害人，點知害人中終害己
奸有奸輸

我相信歐洲人知道自己中左招第一件事唔會係去人地門口電梯吐口水

講到武漢冇崩潰咁

現實係冇人諗過文明社會仲會有瘟疫咁撚柒
有言論自由既社會
疫情一開始資訊一早就流通晒啦
仲點會玩到咁大檀呀

當年爆鼠疫歐洲崩潰咗未？
人地當年條村中咗招
係自己封自己村
唔俾人入唔俾人出
自己隨時冚村剷
都唔會走出去

支那？
「我活不了 你们也别想活」

真心想多啲支那人死

問題係歐美根本唔會發生呢個咁有中國特色既武漢肺炎呢

美國流感死既人多過中國都未大亂啦

首先 人地唔會出現咁嚴重既災難

仲講美國流感
美國流感死幾千人, 支那每年死8萬8! 就算計返人口比例百分比支那都係高過美國幾倍

前題係歐洲國家唔會攪到洩漏
唔會隠瞞疫情令佢爆發

其實教堂就係基層守望相助嘅一環 出事首先有鄰人幫你
佢係咪當教堂係佛寺 入去淨係拜下？

又多一件豐功偉業吹奏

當前國內的情況，如果放在歐洲國家，早就崩潰了。國外是小政府，大社會，出了事政府管不了那麼多，全靠老百姓自己想辦法應對。

叫香港？

歐洲一樣有班人食野味

但問題係歐洲好少食出大問題

條友五毛笑，咪理佢

隻野合成架

班支那人唔會信
仲問你d數據點計出黎

死咁多人都仲咁威風，支那真係宇宙最強

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

「雖然遇到了疫情，但是我們也生活在中國歷史上最好的時代」

well....

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

實驗室規格

咁點解人地而家冇事？屌你老味

首先支那狗應該剪爛本passport, 唔好坐飛機坐船周遊列國

所以一世生活喺大陸好la,咪再去第度

歐洲唔會製造隻冠狀病毒

問題係依家人地冇事圍觀你爆緊呢

真係死剩把口

中國遊戲公司幾時整個類似遊戲，病毒淨係歐洲美國散播，一入中國傳染唔到，會自己好返。紅色飛機飛入去會彈個訊息「疫情可防可控、主席親自指揮，疫症束手無策。」

最後結局係全世界死哂，中國無死過人成最大贏家。

李文亮在歐洲國家
早就阻止了疫情